%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2014}
\logo{}
\title{Vecteurs et Droites}

\begin{document}


\section{Contrôle de cours}
\begin{frame}
\end{frame}

\begin{frame}

  \begin{enumerate}
    \item Quels sont les vecteurs colinéaires au vecteur nul ?
    \item Énoncer la condition de colinéarité entre les vecteurs $\overrightarrow{u}\coord{x}{y}$ et $\overrightarrow{v}\coord{x'}{y'}$.
    \item Donner deux caractérisations d'une droite du plan, et préciser pour chacune d'entre elles si elles sont uniques.
    \item Donner un vecteur directeur de la droite d'équation $ax+by+c=0$.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
